[IQ題] 非婚男士最驚咩線

諗起都心驚膽跳 三頁開估
估中叫聲師父

前列線

No la 你日日都對住佢

女人唔抄股？

炒

2條線？

髮線

觀塘線，因為綠色嘅

中啊 係雙紅線

可以得到花之戀壽司

點解驚？由得條女自己解決咪得

個個都係你不負責任咩

呢條問題要有所經歷先會識答

分叉的感情線

秒

屌你老母